愛逞強的人總是會讓人誤會

因為我唔想比你見到我軟弱既一面 唔想你知道我其實係咁軟弱 咁負
想永遠比你見到我開心 自信既一面 唔想整到你都唔開心 唔想麻煩到你
所以成日都咁口硬 逞強 就算自己好唔開心 好想有人氹都好 都要扮無事 仲串返你轉頭唔想煩到你
其實我並無自己想像中咁堅強 成日都好驚你會走 成日都會亂諗 所以先扮到 好不意為意咁
結果 好似越推越遠咁

啱啱睇完熊仔頭？

睇左好耐 發生左d野先有感而發

睇完你篇文，我覺得肯為另一半而改變自己自然係好，但我唔認為戴住副面具去呃自己同另一半話自己改變左係好事

不如試下放鬆下做返自己

無特別既 會收埋下 有時明明好想佢理我 但死都唔會比佢feel到 想等人開口先 想有人sen到

唉 哭撚左

我都係 依家就係正正呢種感受 搞到瞓都瞓唔到 心情好差

然而事實係男仔遇到呢啲情況，先唔講你收收埋埋佢未必知，就算佢sen到你情緒有問題都會覺得你係想一個人靜下，會因為唔想煩到你而唔開口

圍下爐 就算聽日早起 依加好攰都訓唔到

唔想比負能量另一半 亦都唔想身邊人擔心 於是就迫自己樂觀啲 但到咗有一日面對自己內心嘅感受嘅時候 就好似而家咁

會爆

但我比人嬲左

Why?

因為佢覺得你煩到佢 佢又唔想氹你咁麻煩 所以選擇嬲你等你氹返佢 因為你在意佢感受多過佢在意你
我咁推斷有無錯？

覺得我影響佢 係想我氹佢

話我太串 又唔聽佢講野 可能我同男仔 fd吹左1,2句

明白既

曾經同過ex示弱，話佢知我唔開心，然後換嚟一句“你又亂諗野la”/“其實我都好大壓力”

到最後，我地一齊既時候，有80%時間都係笑緊，因為我知道，佢唔會去分擔我壓力。

我同現任都係咁
我唔想佢成為我個ex呀 要點解決先好

唔知你有冇聽過依戀理論，我自己係焦慮型，比較需要情感上既陪伴，但我個ex係逃避型，比較需要個人空間同某程度上會逃避我。

所以我個情況就係，本身我地需要既野已經有衝突，所以到後期得我單方面遷就佢，拍到好卑微。

我唔知你地去到咩地步，亦唔知你地既情況，如果雙方都feel到有問題同有心解決，就攞出嚟講la。如果得你一個人sense到問題，試下將自己個世界由對方身上拉出嚟，投入去做一件事，唔好放咁重注意力落對方身先。

同埋你可以揾朋友傾，有穩定拖拍既更好，聽下佢地對愛情/拍拖既睇法，可以幫到你，加油

有聽過，我係焦慮型，但我真係睇唔清另一半係咩類型...嘗試緊多啲做自己嘢，但我真係做做下又突然走咗去諗人。當我有段日子真係咩都自己一個去做嘅時候佢又話想同我一齊做，搞到我又想多啲依賴返佢。
Anyway 多謝你